{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110078",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 아리아 호텔"
    },
    "text": "総客室数32個のこの宿は韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 駐車が可能な大型駐車場も保有しており、全客室はリニューアルされてビンテージながらも洗練された感じの広くて清潔なお部屋を備えています。 全客室には65インチTVとWi-Fiが設置されており、一部の客室にはLOLやFIFAなどのゲームが楽しめるPC仕様も備えています。 また、エアドレッサーとマッサージ機は一部の客室に備えられており、すべての客室ではTVPCとの連動が可能です。 洗濯が必要な場合でもセルフ洗濯が可能で、フロントで使い捨ての婦人用品や化粧品をご用意できます。 隣接地域には大川海水浴場、保寧火力発電所、保寧市庁、星州郡自然休養林などがあり、全客室は2名基準で運営されています。 追加人数については1万ウォンの追加料金があります。 訪問者のレビューによると、施設とリフォームがとても良く、位置も保寧市内から近いのでとても便利だそうです。 それに備品が充実していて、部屋もかなり広いこともよく言われています。 ただし、チェックアウト時間が合わなくて不便な場合もありました。 それでこの宿をおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "32個です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "この宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には65インチTVとWi-Fiが設置されており、一部の客室にはゲームが楽しめるPCも備えられています。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、セルフ洗濯が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントで婦人用品や化粧品を用意してもらえますか？",
            "answer": "はい、フロントで使い捨ての婦人用品や化粧品をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場、保寧火力発電所、保寧市庁、星州郡自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には1万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用者のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、施設とリフォームがとても良く、位置も保寧市内から近いのでとても便利だそうです。また、備品が充実していて、部屋もかなり広いと評判です。ただし、チェックアウト時間が合わなくて不便な場合もあるようです。"
        },
        {
            "question": "この宿をおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "設備やリフォームの良さ、便利な位置、充実した備品、広い部屋などがありますので、この宿をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 411
    }
}